router連router問題

巴打 我屋企用緊和記上網 入屋lan線插左落部華為hg620（和記送）度
而wifi setting ac同pw一定要經和記網黎改

我最近成日斷線 先知道原本部router連得太多device (又iphone 又ps4 又notebook 又tab)

問左和記佢話最多支援兩個ip
解決方法就係整多部router連部華為到

想請想下 我應該點做？ 買咩型號router好？ 安裝又應該點做？

一舊水上門安裝Router

wifi密碼都要isp改

咪就係 華為 router 後加一個route（lan to wan）， 用自己router既lan線位和wifi訊號，更佳關閉埋 華為 router wifi 保安全。咁就全屋裝置都上晒網。
入門 提議 asus ac66/ac68 級數。